坦白講 每一個低位都係買貨時機 恒指每日都係龍市

第一日係龍一
第二日係龍二
如此類推

龍五都投左共好耐啦

龍九好正

每一個低位都係買貨時機聽完好似感覺無聽到d乜感